點樣可以識到朋友

我發現我由細到大同人交情都唔深
雖然話夾到好多人
但係深交冇乜幾個
有時真係好寂寞
睇住人地周圍去

有咩辦法？
廿歲IVE就畢業

慘得過連酒肉朋友都冇

做農友一定識到朋友
有朋友做之餘又幫到你唔少野

Same

種植？

龍友

我一直識唔到好人，識親都是仆街
可能我太林善